點解EXO入面個大陸Lay可以咁柒

乜撚前浪永遠在山頂 好彩佢d隊友唔知佢up乜鳩

真係出晒位

咩後浪推前浪 然後咩前浪在山頂
好似想暗串新人唔夠佢地黎咁
1999

暗串bts

就是爽

[size=6][/siz前浪就是爽e=6]

似曬支那人唯我獨尊咁

柒撚到打冷震

班exol鐘意咪得lo

屌你真心柒

Exo飯仲係到自high打飛機好撚型呀
但比路人 其他團屌到臭化
另外8個多得佢唔少
就是爽！

唯8飯表示頂佢唔順
屌你老母退團啦柒頭

佢係極限挑戰唔係走乖乖仔路線咩

放生佢返支那啦
今晚真係好撚柒
明明sm出名家教好 有禮貌
支那人管少陣都唔得

Sm家教好但唔包括條柒頭

微博班支那人打晒飛機咁

佢到底幾時先肯退團
賴死唔走仲成日撲出嚟柒，好撚煩

柒到唔敢睇

霸氣 幫飯出口氣 就是爽
不過同支那人講咩謙虛禮貌 講野要經大腦睇場合
都多鳩餘 佢地撚識

我就唔多睇kpop既 但我想知Big Bang依隊野係咪紅過exo 而家黎講

Bts冇大公司冇名作曲家幫都紅到可以威脅佢地地位
好心佢就檢討下
佢仲要係Exo入面唔起眼嗰咋
咁大口氣 完全冇前輩風度
利申 非兩隊fans
本身對exo好反感 呢排睇得多佢地上綜藝做嘉賓印象有好轉
見個柒頭咁寸 嗰少少好感都即時冇埋

我身邊有好多被燦烈白賢圈成飯
再唔係鍾意Chen 既ost 或者睇得do 拍戲多認得到
屌你老味依家被條友一鋪清袋

exo全部都好撚串好冇禮貌

猶其係燦烈 串過碼頭咕哩

之前對exo證件有個拎大陸護照，我仲以為工作人員 不過佢都有笑笑口講謝謝，幾nice

bts我上年都對過，反而有個叫佢除眼鏡唔除，叫多下先拉低小小

有冇其他